公投, 香港警察經驗應該學英國不準配戴真槍

其實香港英文應該學校好似英國咁樣啲普通巡邏警員淨係帶電槍, 減少警察權力

應該
呢排南亞狗問題嚴重, 差佬又 都係好事

語癌？

仲要係末期嗰隻

電槍電唔死人，好似開槍嘅機會多d

白痴，警察戴真槍先唔敢亂開。
戴電槍係唔係都可以電尻你